有關牛牛期權問題

之前爬過文見有巴打提過
戶口購買力不足強制平倉
但假設購買力充足
如果做short covered call
牛牛行權個時係咪識得沽倉個100股

自己上網google啦伸手黨

你倉有100股，仲使乜理個購買力

你有貨係度應該唔關購買力事

之前就係睇到有人有貨
但牛牛唔識計數
當佢就咁short call唔係covered call
之後購買力不足自動幫佢平左

支牛而家未支援covered call

咁on9? 咁係局平倉冇得放貨？

係咪講我之前講既例子？

如果有貨covered call，會一樣有warning
如果你個portfolio無buying power，牛牛會打電話俾你，跟住你同佢講返就ok

我聽果個case係直接平左隻call
電話都無

支牛只適合long, 轉會ib吧啦

因為牛牛分開計

咁應該係唔夠貨，或者係wsb啲meme stocks

Wtf?!依家直頭唔受

換句話說 你夠錢頂到naked short個margin, 去到最後入價咪出到貨

我上次問

特登幫你問咗 可以做到 但你戶口要有足夠保證金

我之前就係度諗
如果佢無covered call
幫我孖左貨去填數
咁我拎住啲貨仲要俾息咪GG

聽落好on9 ，我有貨唔俾貨人，反而幫我孖啲貨還俾人咁搞笑，雖然都係賺，但賺少左

支牛4月15先開始支援covered call

邊忽寫

之前某個post見到

唯一既辦法係到期日盤後出貨去避利息

trade 美股用牛？ 貪佢貴？